行得正企得正...

差佬打人斷到正